\beginsong{E il treno va}[by={J. Plante -- D. pace -- G. C. Testoni}]
% \transpose{+2}

\beginverse
Anche \[A]tu dicevi un \[F#-]dì
non ve\[B-]nir se parti\[D]rò,
non ve\[B-]nir a salu\[E7]tar
il nostro a\[A]mor.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Ma ora so che tu sei là,
sola ormai e il treno va.
Sento già che insieme a te
lontano va.
\endverse

\beginverse
Forse ancor t'illuderai,
forse ancor mi cercherai,
piangerai ed il mio nome
invocherai.
\endverse

\beginverse
Sento già che il treno va,
sento già che il treno va,
sento già che insieme a te
lontano va.
\endverse

\beginverse
Ma perché rimango qui
se vorrei venir da te,
se vorrei insieme a te
fuggire ancor.
\endverse

\beginverse
E sei tu che partirai,
e sei tu che partirai,
e chissà nessuno sa
se tornerai.
\endverse

\beginverse
Anche tu dicevi un dì
non venir se partirà,
ma ora so che forse mai
ti rivedrò.
\endverse

\beginverse
Sento già che il treno va,
sento già che il treno va,
\lrep e con lui è il nostro amor
che se ne va \rrep
\endverse

\endsong
